[黃色電視圈] 黃到發金既講波佬，大家即刻同我開電視！

85台TVB有黃到發金既陳偉豪做旁述
係手足就快啲開電視支持佢

85台冒住被打壓既風險請陳偉豪上去
大家一定要懲罰

成個電視台一齊中武漢肺炎

死藍屍返去睇cctv啦

撐手足
撐到底

佢講波好撚正

仲去tvb 可以有幾黃

幾點呀仲開電視